{
 "_comments": "[{\"comment\": \"<div class=\\\"ql-editor read-mode\\\"><p>Fiche que c'est long \\u00e0 faire :'(</p></div>\", \"by\": \"Administrator\", \"name\": \"2461e388c1\"}]",
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "format:EXP-{MM}-{YY}-{raison_sociale}-{#}",
 "creation": "2023-04-28 10:17:34.064131",
 "default_view": "List",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "information_tab",
  "exploitant",
  "raison_sociale",
  "date_de_cr\u00e9ation",
  "column_break_nffw",
  "siret",
  "pac",
  "source",
  "adresse_du_si\u00e8ge_section",
  "rue",
  "lieu_dit",
  "commune",
  "d\u00e9partement",
  "pays",
  "nature_du_si\u00e8ge_lieu_principal_de_production",
  "carte_column",
  "geolocation_meze",
  "statut_juridique_orientation",
  "orientation_nomenclature_agr\u00e9g\u00e9e",
  "orientation_nomenclature_d\u00e9taill\u00e9e",
  "orientation_nomenclature_64_postes",
  "r\u00e9gime_dimposition",
  "column_break_wrml",
  "statut_juridique",
  "cat\u00e9gorie_juridique",
  "dimension_\u00e9conomique_agr\u00e9g\u00e9e",
  "classe_de_dimension_\u00e9conomique",
  "section_break_dnfj",
  "surfaces_contraintes_naturelles_eurostat",
  "amended_from",
  "d\u00e9tails_tab",
  "services_de_conseil_remplacement_et_aide_\u00e0_la_gestion_agricole",
  "syst\u00e8mes_de_qualit\u00e9_produits_agricoles_et_denr\u00e9es_alimentaire",
  "investissements_physiques",
  "reconstitution_potentiel_post_catastrophes",
  "investissements_d\u00e9velopp_zones_foresti\u00e8res_et_am\u00e9liorat_for\u00eats",
  "agriculture_biologique_mesures_de_d\u00e9veloppement_rural",
  "autre_entit\u00e9_juridique_dans_le_prolongement_de_lexploitation",
  "production_agricole",
  "n\u00e9goce_commercialisation",
  "n\u00e9goce_commercialisation_copy",
  "gestion_de_lemploi_agricole",
  "entreprise_de_biens_fonciers_ou_immobiliers",
  "entreprise_de_biens_fonciers_ou_immobiliers_copy",
  "autre_type_dentreprise",
  "column_break_oxvz",
  "aide_au_d\u00e9marrage_dentreprises_pour_les_jeunes_agriculteurs",
  "aide_pour_le_d\u00e9veloppement_des_petites_exploitations",
  "aide_contraintes_naturelles_ou_dautres_contraintes_sp\u00e9cifiques",
  "lexploitation_a_b\u00e9n\u00e9fici\u00e9_de_mesures_de_d\u00e9veloppement_rural",
  "vis\u00e9es_\u00e0_larticle_36_du_r\u00e8glement_ue_no_13052013",
  "respect_des_seuils_eurostat",
  "section_break_xhvx",
  "certification_conversion_bio",
  "ann\u00e9e_de_premi\u00e8re_conversion",
  "exploitation_conduite_int\u00e9gralement_ab",
  "autre_d\u00e9marche_de_qualit\u00e9_ou_autre_d\u00e9marche_environnementale",
  "nature_et_progr\u00e8s",
  "ferme_dephy",
  "groupement_dint\u00e9r\u00eat_economique_et_environnemental",
  "column_break_drqs",
  "pr\u00e9sence_de_produits_label_rouge",
  "pr\u00e9sence_de_produits__aop_ou_aoc",
  "pr\u00e9sence_de_produits_igp",
  "pr\u00e9sence_de_produits_stg",
  "agriculture_biodynamique",
  "certification_haute_valeur_environnementale",
  "autr_demarche_qualite_env",
  "autre_d\u00e9marche_de_qualit\u00e9_ou_environnementale_d\u00e9tail",
  "production_et_commercialisation_section",
  "part_de_la_commercialisation_sous_lr_aop_aoc_igp_ou_stg",
  "part_des_activit\u00e9s_de_diversification_dans_le_ca",
  "column_break_thye",
  "evaluation_des_risques",
  "commercialisation_section",
  "contract_column",
  "contrat_\u00e9crit__produits_c\u00e9r\u00e9aliers_ol\u00e9agineux_et_l\u00e9gumes_secs",
  "contrat_\u00e9crit_transformation_de_tubercules",
  "contrat_\u00e9crit_l\u00e9gumes_frais_et_transform\u00e9s",
  "contrat_\u00e9crit_fruits_frais_et_transform\u00e9s",
  "contrat_\u00e9crit_autres_produits_agricoles",
  "contrat_\u00e9crit_produits_laitiers",
  "contrat_\u00e9crit_oeufs_et_volailles",
  "contrat_\u00e9crit_animaux_vivants_et_autres_produits_animaux",
  "contrat_\u00e9crit_miel",
  "column_break_osed",
  "commercialisation_en_circuits_courts_des_tubercules",
  "l\u00e9gumes_frais_et_transform\u00e9s",
  "fruits_frais_et_transform\u00e9s",
  "autres_produits_agricoles",
  "produits_laitiers",
  "\u0153ufs_et_volailles",
  "animaux_vivants_et_autres_produits_animaux",
  "miel",
  "etp_tab",
  "r\u00e9f\u00e9rent_section",
  "temps_de_travail_annuel_du_r\u00e9f\u00e9rent_sur_lexploitation",
  "devenir_exploitation",
  "ann\u00e9e_de_naissance",
  "sexe",
  "section_break_bgdh",
  "etp_du_ref",
  "etp_des_chefs_et_coexploitants",
  "etp_main_d\u0153uvre_familiale_hors_chefs_et_coexpl",
  "etp_main_d\u0153uvre_no_fam_hors_chefs_et_coexpl",
  "etp_main_d\u0153uvre_occasionnelle",
  "etp_des_prestataires",
  "section_break_jame",
  "table_dydy",
  "culture_tab",
  "emplacement_des_parcelles_section",
  "geolocation_wpet",
  "section_break_hugn",
  "culture"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "raison_sociale",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Raison sociale",
   "options": "Name",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "exploitant",
   "fieldtype": "Link",
   "in_list_view": 1,
   "label": "R\u00e9f\u00e9rent / Exploitant",
   "options": "Contact",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "siret",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Siret"
  },
  {
   "fieldname": "amended_from",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Amended From",
   "no_copy": 1,
   "options": "Exploitation",
   "print_hide": 1,
   "read_only": 1
  },
  {
   "fieldname": "information_tab",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Information"
  },
  {
   "fieldname": "date_de_cr\u00e9ation",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date de cr\u00e9ation"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_nffw",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "pac",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "PAC"
  },
  {
   "fieldname": "source",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Source",
   "options": "Source"
  },
  {
   "description": "Adresse de d\u00e9claration INSEE sinon ",
   "fieldname": "adresse_du_si\u00e8ge_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Adresse du si\u00e8ge "
  },
  {
   "fieldname": "rue",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Rue",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "lieu_dit",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Lieu dit",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "commune",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Commune",
   "reqd": 1
  },
  {
   "default": "Martinique",
   "fieldname": "d\u00e9partement",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "D\u00e9partement",
   "read_only": 1
  },
  {
   "default": "France",
   "fieldname": "pays",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Pays",
   "read_only": 1
  },
  {
   "fieldname": "nature_du_si\u00e8ge_lieu_principal_de_production",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Nature du si\u00e8ge (lieu principal de production)",
   "options": "B\u00e2timent \u00e0 l'adresse du r\u00e9pondant\nB\u00e2timent, adresse diff\u00e9rente du r\u00e9pondant\nB\u00e2timent, adresse imput\u00e9e BALSA\nParcelle agricole"
  },
  {
   "fieldname": "carte_column",
   "fieldtype": "Column Break",
   "label": "Carte"
  },
  {
   "fieldname": "geolocation_meze",
   "fieldtype": "Geolocation"
  },
  {
   "collapsible": 1,
   "fieldname": "statut_juridique_orientation",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Statut Juridique & Orientation"
  },
  {
   "fieldname": "orientation_nomenclature_agr\u00e9g\u00e9e",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Orientation nomenclature agr\u00e9g\u00e9e ",
   "options": "Exploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en grandes cultures\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en mara\u00eechage ou horticulture\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en viticulture\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en cultures fruiti\u00e8res ou autres cultures permanentes\nExploitations bovines sp\u00e9cialis\u00e9es \u2014 orientation lait\nExploitations bovines sp\u00e9cialis\u00e9es \u2014 orientation \u00e9levage et viande\nExploitations bovines \u2014 lait, \u00e9levage et viande combin\u00e9s\nExploitations avec ovins et/ou  caprins, et/ou autres herbivores\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en porcins et/ou volailles\nExploitations de polyculture et/ou poly\u00e9levage\nExploitations non class\u00e9es"
  },
  {
   "fieldname": "orientation_nomenclature_d\u00e9taill\u00e9e",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Orientation nomenclature d\u00e9taill\u00e9e",
   "options": "C\u00e9r\u00e9ales et/ou ol\u00e9oprot\u00e9agineuses\nAutres grandes cultures\nL\u00e9gumes ou champignons\nFleurs et/ou horticulture diverse\nViticulture\nFruits ou autres cultures permanentes\nBovins lait\nBovins viande\nBovins mixte\nOvins ou caprins\nEquid\u00e9s et/ou autres herbivores\nPorcins\nVolailles\nCombinaisons de granivores (porcins, volailles)\nPolyculture et/ou  poly\u00e9levage\nNon class\u00e9es"
  },
  {
   "fieldname": "orientation_nomenclature_64_postes",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Orientation nomenclature 64 postes ",
   "options": "Exploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en c\u00e9r\u00e9aliculture (autre que le riz) et en culture de plantes ol\u00e9agineuses et prot\u00e9agineuses\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es rizicoles\nExploitations combinant c\u00e9r\u00e9ales, riz, plantes ol\u00e9agineuses et prot\u00e9agineuses\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de plantes sarcl\u00e9es\nExploitations combinant c\u00e9r\u00e9ales, plantes ol\u00e9agineuses et prot\u00e9agineuses et culture de plantes sarcl\u00e9es\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de l\u00e9gumes frais de plein champ\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de tabac\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de coton\nExploitations avec combinaison de diverses grandes cultures\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de l\u00e9gumes d'int\u00e9rieur\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en culture de l\u00e9gumes de plein air\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es dans la culture de champignons\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en floriculture et culture de plantes ornementales d'int\u00e9rieur\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en horticulture mixte d'int\u00e9rieur\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en floriculture et culture de plantes ornementales de plein air\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es en horticulture mixte de plein air\nP\u00e9pini\u00e8res sp\u00e9cialis\u00e9es\nDiff\u00e9rents types d'horticulture\nExploitations  vinicoles sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production  de vins de qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficiant d'une AOP\nExploitations vinicoles sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production des vins de qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficiant d'une IGP\nExploitations vinicoles sp\u00e9cialis\u00e9es dans la productiondes vins de qualit\u00e9 AOP et IGP\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es vinicoles produisant des vins autres que des vins de qualit\u00e9\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production de raisins de table\nAutres vignobles\nExploitations fruiti\u00e8res sp\u00e9cialis\u00e9es (\u00e0 l'exception des agrumes, des fruits tropicaux et des fruits \u00e0 coque)\nExploitations agrumicoles sp\u00e9cialis\u00e9es\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production de fruits \u00e0 coque\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production de fruits tropicaux\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production de fruits, agrumes, fruits tropicaux et fruits \u00e0 coque: production mixte\nExploitations ol\u00e9icoles sp\u00e9cialis\u00e9es\nExploitations avec diverses combinaisons de cultures permanentes\nExploitations bovines sp\u00e9cialis\u00e9es \u2014 orientation lait\nExploitations bovines sp\u00e9cialis\u00e9es \u2014 orientation \u00e9levage et viande\nExploitations bovines \u2014 lait, \u00e9levage et viande combin\u00e9s\nExploitations ovines sp\u00e9cialis\u00e9es\nExploitations avec ovins et bovins combin\u00e9s\nExploitations caprines sp\u00e9cialis\u00e9es\nExploitations d'\u00e9quid\u00e9s et/ou autres herbivores\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es porcins d'\u00e9levage\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es porcins d'engraissement\nExploitations combinant l'\u00e9levage et l'engraissement de porcins\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es poules pondeuses\nExploitations sp\u00e9cialis\u00e9es volailles de chair\nExploitations combinant poules pondeuses et volailles de chair\nExploitations avec diverses combinaisons de granivores\nHorticulture et cultures permanentes combin\u00e9es\nExploitations combinant grandes cultures et horticulture\nExploitations combinant grandes cultures et vignes\nExploitations combinant grandes cultures et cultures permanentes\nExploitations de polyculture \u00e0 orientation grandes cultures\nAutres exploitations de polyculture\nExploitations de poly\u00e9levage \u00e0 orientation laiti\u00e8re\nExploitations de poly\u00e9levage \u00e0 orientation herbivores autres que laitiers\nExploitations de poly\u00e9levage, granivores et bovins laitiers combin\u00e9s\nExploitations de poly\u00e9levage: granivores et herbivores autres que laitiers\nExploitations mixtes combinant grandes cultures avec bovins laitiers\nExploitations mixtes combinant bovins laitiers avec grandes cultures\nExploitations mixtes combinant grandes cultures avec herbivores non laitiers\nExploitations mixtes combinant herbivores non laitiers avec grandes cultures\nExploitations mixtes combinant grandes cultures et granivores\nExploitations mixtes avec cultures permanentes et herbivores\nExploitations apicoles\nExploitations avec diverses cultures et \u00e9levages mixtes\nExploitations non class\u00e9es"
  },
  {
   "fieldname": "r\u00e9gime_dimposition",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "R\u00e9gime d'imposition",
   "options": "Micro BA (micro-b\u00e9n\u00e9fice agricole) (anciennement forfait agricole)\n B\u00e9n\u00e9fices agricoles (r\u00e9gime simplifi\u00e9 ou r\u00e9el)\nAutres (Imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s, B\u00e9n\u00e9fices industriels et commerciaux...)\nSans objet (lyc\u00e9es, h\u00f4pitaux...)"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_wrml",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "statut_juridique",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Statut juridique",
   "options": "Exploitant individuel\nGAEC\nEARL\nGroupement de fait non dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale (indivisions, soci\u00e9t\u00e9 de fait, soci\u00e9t\u00e9 en participation, fiducie\u2026)\nAutres personnes morales (SCEA, SA, SARL, SAS\u2026)"
  },
  {
   "fieldname": "cat\u00e9gorie_juridique",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Cat\u00e9gorie juridique ",
   "options": "Entrepreneur individuel\nIndivision entre personnes physiques\nIndivision avec personne morale\nSoci\u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e de fait entre personnes physiques\nSoci\u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e de fait avec personne morale\nSoci\u00e9t\u00e9 en participation entre personnes physiques\nSoci\u00e9t\u00e9 en participation avec personne morale\nSoci\u00e9t\u00e9 en participation de professions lib\u00e9rales\nFiducie\nParoisse hors zone concordataire\nAutre groupement de droit priv\u00e9 non dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale\nRepr\u00e9sentation ou agence commerciale d'\u00e9tat ou organisme public \u00e9tranger immatricul\u00e9 au RCS\nSoci\u00e9t\u00e9 commerciale \u00e9trang\u00e8re immatricul\u00e9e au RCS\nOrganisation internationale\n\u00c9tat, collectivit\u00e9 ou \u00e9tablissement public \u00e9tranger\nSoci\u00e9t\u00e9 \u00e9trang\u00e8re non immatricul\u00e9e au RCS\nAutre personne morale de droit \u00e9tranger\n\u00c9tablissement public national \u00e0 caract\u00e8re industriel ou commercial dot\u00e9 d'un comptable public\n\u00c9tablissement public national \u00e0 caract\u00e8re industriel ou commercial non dot\u00e9 d'un comptable public\nExploitant public\n\u00c9tablissement public local \u00e0 caract\u00e8re industriel ou commercial\nR\u00e9gie d'une collectivit\u00e9 locale \u00e0 caract\u00e8re industriel ou commercial\nInstitution Banque de France\nSoci\u00e9t\u00e9 de caution mutuelle\nSoci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de banque populaire\nCaisse de cr\u00e9dit maritime mutuel\nCaisse (f\u00e9d\u00e9rale) de cr\u00e9dit mutuel\nAssociation coop\u00e9rative inscrite (droit local Alsace Moselle)\nCaisse d'\u00e9pargne et de pr\u00e9voyance \u00e0 forme coop\u00e9rative\nSoci\u00e9t\u00e9 en nom collectif\nSoci\u00e9t\u00e9 en nom collectif coop\u00e9rative\nSoci\u00e9t\u00e9 en commandite simple\nSoci\u00e9t\u00e9 en commandite simple coop\u00e9rative\nSoci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions\nSoci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions coop\u00e9rative\nSoci\u00e9t\u00e9 de Participations Financi\u00e8res de Profession Lib\u00e9rale Soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions (SPFPL SCA)\nSoci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral en commandite par actions\nSARL nationale\nSARL d'\u00e9conomie mixte\nSARL immobili\u00e8re pour le commerce et l'industrie (SICOMI)\nSARL immobili\u00e8re de gestion\nSARL d'am\u00e9nagement foncier et d'\u00e9quipement rural (SAFER)\nSARL mixte d'int\u00e9r\u00eat agricole (SMIA)\nSARL d'int\u00e9r\u00eat collectif agricole (SICA)\nSARL d'attribution\nSARL coop\u00e9rative de construction\nSARL coop\u00e9rative de consommation\nSARL coop\u00e9rative artisanale\nSARL coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat maritime\nSARL coop\u00e9rative de transport\nSARL coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production (SCOP)\nSARL union de soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives\nAutre SARL coop\u00e9rative\nSoci\u00e9t\u00e9 de Participations Financi\u00e8res de Profession Lib\u00e9rale Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SPFPL SARL)\nSoci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e\nSARL unipersonnelle\nSoci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (sans autre indication)\nSA \u00e0 participation ouvri\u00e8re \u00e0 conseil d'administration\nSA nationale \u00e0 conseil d'administration\nSA d'\u00e9conomie mixte \u00e0 conseil d'administration\nFonds \u00e0 forme soci\u00e9tale\u00a0\u00e0 conseil d'administration\nSA immobili\u00e8re pour le commerce et l'industrie (SICOMI) \u00e0 conseil d'administration\nSA immobili\u00e8re d'investissement \u00e0 conseil d'administration\nSA d'am\u00e9nagement foncier et d'\u00e9quipement rural (SAFER) \u00e0 conseil d'administration\nSoci\u00e9t\u00e9 anonyme mixte d'int\u00e9r\u00eat agricole (SMIA) \u00e0 conseil d'administration\nSA d'int\u00e9r\u00eat collectif agricole (SICA) \u00e0 conseil d'administration\nSA d'attribution \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative de construction \u00e0 conseil d'administration\nSA de HLM \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative de production de HLM \u00e0 conseil d'administration\nSA de cr\u00e9dit immobilier \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative de consommation \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative de commer\u00e7ants-d\u00e9taillants \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative artisanale \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative (d'int\u00e9r\u00eat) maritime \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative de transport \u00e0 conseil d'administration\nSA coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production (SCOP) \u00e0 conseil d'administration\nSA union de soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives \u00e0 conseil d'administration\nAutre SA coop\u00e9rative \u00e0 conseil d'administration\nSoci\u00e9t\u00e9 de Participations Financi\u00e8res de Profession Lib\u00e9rale Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 conseil d'administration (SPFPL SA \u00e0 conseil d'administration)\nSoci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 forme anonyme \u00e0 conseil d'administration\nSA \u00e0 conseil d'administration (s.a.i.)\nSA \u00e0 participation ouvri\u00e8re \u00e0 directoire\nSA nationale \u00e0 directoire\nSA d'\u00e9conomie mixte \u00e0 directoire\nFonds \u00e0 forme soci\u00e9tale\u00a0\u00e0 directoire\nSA immobili\u00e8re pour le commerce et l'industrie (SICOMI) \u00e0 directoire\nSA immobili\u00e8re d'investissement \u00e0 directoire\nSafer anonyme \u00e0 directoire\nSA mixte d'int\u00e9r\u00eat agricole (SMIA)\nSA d'int\u00e9r\u00eat collectif agricole (SICA)\nSA d'attribution \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative de construction \u00e0 directoire\nSA de HLM \u00e0 directoire\nSoci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de production de HLM anonyme \u00e0 directoire\nSA de cr\u00e9dit immobilier \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative de consommation \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative de commer\u00e7ants-d\u00e9taillants \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative artisanale \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat maritime \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative de transport \u00e0 directoire\nSA coop\u00e9rative ouvri\u00e8re de production (SCOP) \u00e0 directoire\nSA union de soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives \u00e0 directoire\nAutre SA coop\u00e9rative \u00e0 directoire\nSoci\u00e9t\u00e9 de Participations Financi\u00e8res de Profession Lib\u00e9rale Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 Directoire (SPFPL SA \u00e0 directoire)\nSoci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral \u00e0 forme anonyme \u00e0 directoire\nSA \u00e0 directoire (s.a.i.)\nSAS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e\nSoci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e \u00e0 associ\u00e9 unique ou soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e unipersonnelle\nSoci\u00e9t\u00e9 de Participations Financi\u00e8res de Profession Lib\u00e9rale Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e (SPFPL SAS)\nSoci\u00e9t\u00e9 d'exercice lib\u00e9ral par action simplifi\u00e9e\nSoci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne\nCaisse d'\u00c9pargne et de Pr\u00e9voyance\nGroupement europ\u00e9en d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique (GEIE)\nGroupement d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique (GIE)\nCoop\u00e9rative d'utilisation de mat\u00e9riel agricole en commun (CUMA)\nSoci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative agricole\nUnion de soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives agricoles\nSoci\u00e9t\u00e9 d'assurance \u00e0 forme mutuelle\nSoci\u00e9t\u00e9s Interprofessionnelles de Soins Ambulatoires\nSoci\u00e9t\u00e9 civile de placement collectif immobilier (SCPI)\nSoci\u00e9t\u00e9 civile d'int\u00e9r\u00eat collectif agricole (SICA)\nGroupement agricole d'exploitation en commun (GAEC)\nGroupement foncier agricole\nGroupement agricole foncier\nGroupement forestier\nGroupement pastoral\nGroupement foncier et rural\nSoci\u00e9t\u00e9 civile fonci\u00e8re\nSoci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re\nSoci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re de construction-vente\nSoci\u00e9t\u00e9 civile d'attribution\nSoci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative de construction\nSoci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re d' accession progressive \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9\nSoci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative de consommation\nSoci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat maritime\nSoci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative entre m\u00e9decins\nAutre soci\u00e9t\u00e9 civile coop\u00e9rative\nSCP d'avocats\nSCP d'avocats aux conseils\nSCP d'avou\u00e9s d'appel\nSCP d'huissiers\nSCP de notaires\nSCP de commissaires-priseurs\nSCP de greffiers de tribunal de commerce\nSCP de conseils juridiques\nSCP de commissaires aux comptes\nSCP de m\u00e9decins\nSCP de dentistes\nSCP d'infirmiers\nSCP de masseurs-kin\u00e9sith\u00e9rapeutes\nSCP de directeurs de laboratoire d'analyse m\u00e9dicale\nSCP de v\u00e9t\u00e9rinaires\nSCP de g\u00e9om\u00e8tres experts\nSCP d'architectes\nAutre soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle\nSoci\u00e9t\u00e9 civile laiti\u00e8re\nSoci\u00e9t\u00e9 civile de moyens\nCaisse locale de cr\u00e9dit mutuel\nCaisse de cr\u00e9dit agricole mutuel\nSoci\u00e9t\u00e9 civile d'exploitation agricole\nExploitation agricole \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e\nAutre soci\u00e9t\u00e9 civile\nAutre personne de droit priv\u00e9 inscrite au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s\nAutorit\u00e9 constitutionnelle\nAutorit\u00e9 administrative ou publique ind\u00e9pendante\nMinist\u00e8re\nService central d'un minist\u00e8re\nService du minist\u00e8re de la D\u00e9fense\nService d\u00e9concentr\u00e9 \u00e0 comp\u00e9tence nationale d'un minist\u00e8re (hors D\u00e9fense)\nService d\u00e9concentr\u00e9 de l'\u00c9tat \u00e0 comp\u00e9tence (inter) r\u00e9gionale\nService d\u00e9concentr\u00e9 de l'\u00c9tat \u00e0 comp\u00e9tence (inter) d\u00e9partementale\n(Autre) Service d\u00e9concentr\u00e9 de l'\u00c9tat \u00e0 comp\u00e9tence territoriale\nEcole nationale non dot\u00e9e de la personnalit\u00e9 morale\nCommune et commune nouvelle\nD\u00e9partement\nCollectivit\u00e9 et territoire d'Outre Mer\n(Autre) Collectivit\u00e9 territoriale\nR\u00e9gion\nCommune associ\u00e9e et commune d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e\nSection de commune\nEnsemble urbain\nAssociation syndicale autoris\u00e9e\nAssociation fonci\u00e8re urbaine\nAssociation fonci\u00e8re de remembrement\n\u00c9tablissement public local d'enseignement\nP\u00f4le m\u00e9tropolitain\nSecteur de commune\nDistrict urbain\nCommunaut\u00e9 urbaine\nM\u00e9tropole\nSyndicat intercommunal \u00e0 vocation multiple (SIVOM)\nCommunaut\u00e9 de communes\nCommunaut\u00e9 de villes\nCommunaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration\nAutre \u00e9tablissement public local de coop\u00e9ration non sp\u00e9cialis\u00e9 ou entente\nInstitution interd\u00e9partementale ou entente\nInstitution interr\u00e9gionale ou entente\nSyndicat intercommunal \u00e0 vocation unique (SIVU)\nSyndicat mixte ferm\u00e9\nSyndicat mixte ouvert\nCommission syndicale pour la gestion des biens indivis des communes\nP\u00f4le d'\u00e9quilibre territorial et rural (PETR)\nCentre communal d'action sociale\nCaisse des \u00e9coles\nCaisse de cr\u00e9dit municipal\n\u00c9tablissement d'hospitalisation\nSyndicat inter hospitalier\n\u00c9tablissement public local social et m\u00e9dico-social\nCentre Intercommunal d'action sociale (CIAS)\nOffice public d'habitation \u00e0 loyer mod\u00e9r\u00e9 (OPHLM)\nService d\u00e9partemental d'incendie et de secours (SDIS)\n\u00c9tablissement public local culturel\nR\u00e9gie d'une collectivit\u00e9 locale \u00e0 caract\u00e8re administratif\n(Autre) \u00c9tablissement public administratif local\nOrganisme consulaire\n\u00c9tablissement public national ayant fonction d'administration centrale\n\u00c9tablissement public national \u00e0 caract\u00e8re scientifique culturel et professionnel\nAutre \u00e9tablissement public national d'enseignement\nAutre \u00e9tablissement public national administratif \u00e0 comp\u00e9tence territoriale limit\u00e9e\n\u00c9tablissement public national \u00e0 caract\u00e8re administratif\nGroupement d'int\u00e9r\u00eat public (GIP)\n\u00c9tablissement public des cultes d'Alsace-Lorraine\nEtablissement public administratif, cercle et foyer dans les arm\u00e9es\nGroupement de coop\u00e9ration sanitaire \u00e0 gestion publique\nAutre personne morale de droit administratif\nR\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\nR\u00e9gime sp\u00e9cial de S\u00e9curit\u00e9 Sociale\nInstitution de retraite compl\u00e9mentaire\nMutualit\u00e9 sociale agricole\nR\u00e9gime maladie des non-salari\u00e9s non agricoles\nR\u00e9gime vieillesse ne d\u00e9pendant pas du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\nR\u00e9gime d'assurance ch\u00f4mage\nAutre r\u00e9gime de pr\u00e9voyance sociale\nMutuelle\nAssurance mutuelle agricole\nAutre organisme mutualiste\nComit\u00e9 central d'entreprise\nComit\u00e9 d'\u00e9tablissement\nSyndicat de salari\u00e9s\nSyndicat patronal\nOrdre professionnel ou assimil\u00e9\nCentre technique industriel ou comit\u00e9 professionnel du d\u00e9veloppement \u00e9conomique\nAutre organisme professionnel\nInstitution de pr\u00e9voyance\nInstitution de retraite suppl\u00e9mentaire\nSyndicat de copropri\u00e9t\u00e9\nAssociation syndicale libre\nAssociation non d\u00e9clar\u00e9e\nAssociation d\u00e9clar\u00e9e\nAssociation d\u00e9clar\u00e9e d'insertion par l'\u00e9conomique\nAssociation interm\u00e9diaire\nGroupement d'employeurs\nAssociation d'avocats \u00e0 responsabilit\u00e9 professionnelle individuelle\nAssociation d\u00e9clar\u00e9e, reconnue d'utilit\u00e9 publique\nCongr\u00e9gation\nAssociation de droit local (Bas-Rhin, Haut-Rhin et Moselle)\nFondation\nAutre personne morale de droit priv\u00e9\nGroupement de coop\u00e9ration sanitaire \u00e0 gestion priv\u00e9e"
  },
  {
   "fieldname": "dimension_\u00e9conomique_agr\u00e9g\u00e9e",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Dimension \u00e9conomique, agr\u00e9g\u00e9e",
   "options": "Micro exploitations :  PBS inf\u00e9rieure \u00e0 25 000 euros\nPetites exploitations :  PBS comprise entre 25 000 et inf\u00e9rieure \u00e0 100 000 euros\nMoyennes exploitations, PBS comprise entre 100 000 et inf\u00e9rieure \u00e0 250 000 euros\nGrandes exploitations, PBS sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 250 000 euros"
  },
  {
   "fieldname": "classe_de_dimension_\u00e9conomique",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Classe de dimension \u00e9conomique ",
   "options": "Moins de 2 000 euros de PBS\n2 000 \u00e0 moins de 4 000 euros de PBS\n4 000 \u00e0 moins de 8 000 euros de PBS\n8 000 \u00e0 moins de 15 000 euros de PBS\n15 000 \u00e0 moins de 25 000 euros de PBS\n25 000 \u00e0 moins de 50 000 euros de PBS\n50 000 \u00e0 moins de 100 000 euros de PBS\n100 000 \u00e0 moins de 250 000 euros de PBS\n250 000 \u00e0 moins de 500 000 euros de PBS\n500 000 \u00e0 moins de 750 000 euros de PBS\n750 000 \u00e0 moins de 1 000 000 euros de PBS\n1 000 000 \u00e0 moins de 1 500 000 euros de PBS\n1 500 000 \u00e0 moins de 3 000 000 euros de PBS\n3 000 000 euros et plus de PBS"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_dnfj",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "default": "Aucune contraintes naturelles",
   "fetch_from": ".",
   "fieldname": "surfaces_contraintes_naturelles_eurostat",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "L'exploitation comporte des surfaces class\u00e9es dans des zones soumises \u00e0 des contraintes naturelles - r\u00e8glement (UE) no 1305/2013",
   "options": "Zone de montagne\nAutre qu'une zone de montagne, qui est soumise \u00e0 des contraintes naturelles importantes.\nAutre zone soumise \u00e0 des contraintes sp\u00e9cifiques\nAucune contraintes naturelles"
  },
  {
   "fieldname": "d\u00e9tails_tab",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "D\u00e9tails"
  },
  {
   "fieldname": "commercialisation_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Vente"
  },
  {
   "fieldname": "part_de_la_commercialisation_sous_lr_aop_aoc_igp_ou_stg",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Part de la commercialisation sous LR AOP AOC IGP ou STG",
   "options": "moins de 25%\nde 25% \u00e0 50%\nde plus de 50% \u00e0 75%\nplus de 75% \u00e0 moins de 100%\n100%\nne sait pas"
  },
  {
   "fieldname": "devenir_exploitation",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Devenir de l'exploitation si plus de 60 ans (formes soci\u00e9taires et exploitations individuelles)",
   "options": "Pas de d\u00e9part du chef envisag\u00e9 dans l'imm\u00e9diat\nReprise de l'exploitation par un membre de la famille du chef d'exploitation (1)\nReprise de l'exploitation par un tiers non membre de la famille du chef d'exploitation\nDisparition de l'exploitation au profit de l'agrandissement d'une ou plusieurs autres exploitations\nDisparition des terres de l'exploitation au profit d'un usage non agricole (constructions de logements, b\u00e2timents, am\u00e9nagements, abandons)\nNe sait pas"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_osed",
   "fieldtype": "Column Break",
   "label": "Circuit court"
  },
  {
   "fieldname": "evaluation_des_risques",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Evaluation des risques",
   "options": "Non\nOui\nNe sait pas"
  },
  {
   "fieldname": "etp_tab",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "ETP"
  },
  {
   "fieldname": "r\u00e9f\u00e9rent_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "R\u00e9f\u00e9rent"
  },
  {
   "fieldname": "temps_de_travail_annuel_du_r\u00e9f\u00e9rent_sur_lexploitation",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Temps de travail annuel du r\u00e9f\u00e9rent sur l'exploitation",
   "options": "Aucun\nMoins de 1/4 de temps\nDe 1/4 \u00e0 moins de 1/2 temps\nUn 1/2 temps\nPlus de 1/2 \u00e0 moins de 3/4 temps\nDe 3/4 \u00e0 moins d'un temps complet\nTemps complet"
  },
  {
   "fieldname": "part_des_activit\u00e9s_de_diversification_dans_le_ca",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Part des activit\u00e9s de diversification dans le CA",
   "options": "10% et moins\nPlus de 10% \u00e0 moins de 50%\n50%\nPlus de 50% \u00e0 moins de 75%\nPlus de 75% \u00e0 moins de 100%\n100% et plus"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "services_de_conseil_remplacement_et_aide_\u00e0_la_gestion_agricole",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Services de conseil, remplacement et aide \u00e0 la gestion agricole"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "syst\u00e8mes_de_qualit\u00e9_produits_agricoles_et_denr\u00e9es_alimentaire",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Syst\u00e8mes de qualit\u00e9 produits agricoles et denr\u00e9es alimentaire"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "investissements_physiques",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Investissements physiques"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "reconstitution_potentiel_post_catastrophes",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Reconstitution du potentiel de prod post catastrophes naturelles"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "investissements_d\u00e9velopp_zones_foresti\u00e8res_et_am\u00e9liorat_for\u00eats",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Investissements d\u00e9velopp zones foresti\u00e8res et am\u00e9liorat for\u00eats"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "agriculture_biologique_mesures_de_d\u00e9veloppement_rural",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Agriculture biologique mesures de d\u00e9veloppement rural "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "autre_entit\u00e9_juridique_dans_le_prolongement_de_lexploitation",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Autre entit\u00e9 juridique dans le prolongement de l'exploitation"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "production_agricole",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Production agricole"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "n\u00e9goce_commercialisation",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "N\u00e9goce, commercialisation"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "n\u00e9goce_commercialisation_copy",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "N\u00e9goce, commercialisation Copy"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "gestion_de_lemploi_agricole",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Gestion de l'emploi agricole"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "entreprise_de_biens_fonciers_ou_immobiliers",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Entreprise de biens fonciers ou immobiliers"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "entreprise_de_biens_fonciers_ou_immobiliers_copy",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Entreprise de biens fonciers ou immobiliers Copy"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "autre_type_dentreprise",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Autre type d'entreprise"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_oxvz",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "aide_au_d\u00e9marrage_dentreprises_pour_les_jeunes_agriculteurs",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Aide au d\u00e9marrage d'entreprises pour les jeunes agriculteurs "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "aide_pour_le_d\u00e9veloppement_des_petites_exploitations",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Aide pour le d\u00e9veloppement des petites exploitations "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "aide_contraintes_naturelles_ou_dautres_contraintes_sp\u00e9cifiques",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Aide contraintes naturelles ou d'autres contraintes sp\u00e9cifiques"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "lexploitation_a_b\u00e9n\u00e9fici\u00e9_de_mesures_de_d\u00e9veloppement_rural",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "L'exploitation a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de mesures de d\u00e9veloppement rural "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "vis\u00e9es_\u00e0_larticle_36_du_r\u00e8glement_ue_no_13052013",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Vis\u00e9es \u00e0 l'article 36 du r\u00e8glement (UE) no 1305/2013."
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "respect_des_seuils_eurostat",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Respect des seuils Eurostat"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_xhvx",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "D\u00e9marche de qualit\u00e9 ou environnementale"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "certification_conversion_bio",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Certification ou conversion en agriculture biologique"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_drqs",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_bgdh",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "etp_du_ref",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP du REF"
  },
  {
   "fieldname": "etp_des_chefs_et_coexploitants",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP des chefs et coexploitants"
  },
  {
   "fieldname": "etp_main_d\u0153uvre_familiale_hors_chefs_et_coexpl",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP, main d'\u0153uvre familiale (hors chefs et coexpl)"
  },
  {
   "fieldname": "etp_main_d\u0153uvre_no_fam_hors_chefs_et_coexpl",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP, main d'\u0153uvre no fam (hors chefs et coexpl)"
  },
  {
   "fieldname": "etp_main_d\u0153uvre_occasionnelle",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP, main d'\u0153uvre occasionnelle"
  },
  {
   "fieldname": "etp_des_prestataires",
   "fieldtype": "Float",
   "label": "ETP des prestataires "
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.certification_conversion_bio == 1;",
   "fieldname": "ann\u00e9e_de_premi\u00e8re_conversion",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "Ann\u00e9e de premi\u00e8re conversion",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.certification_conversion_bio == 1;"
  },
  {
   "default": "0",
   "depends_on": "eval:doc.certification_conversion_bio == 1;",
   "fieldname": "exploitation_conduite_int\u00e9gralement_ab",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Exploitation conduite int\u00e9gralement AB",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.certification_conversion_bio == 1;"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "autre_d\u00e9marche_de_qualit\u00e9_ou_autre_d\u00e9marche_environnementale",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Autre d\u00e9marche de qualit\u00e9 ou autre d\u00e9marche environnementale"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "nature_et_progr\u00e8s",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Nature et Progr\u00e8s"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "ferme_dephy",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Ferme Dephy"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "groupement_dint\u00e9r\u00eat_economique_et_environnemental",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Groupement d'Int\u00e9r\u00eat Economique et Environnemental"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "pr\u00e9sence_de_produits_label_rouge",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Pr\u00e9sence de produits Label Rouge"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "pr\u00e9sence_de_produits__aop_ou_aoc",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Pr\u00e9sence de produits  AOP ou AOC"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "pr\u00e9sence_de_produits_igp",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Pr\u00e9sence de produits IGP"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "pr\u00e9sence_de_produits_stg",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Pr\u00e9sence de produits STG"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "agriculture_biodynamique",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Agriculture biodynamique (D\u00e9meter, Biodyvin\u2026)"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "certification_haute_valeur_environnementale",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Certification Haute Valeur Environnementale"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "autr_demarche_qualite_env",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Autre d\u00e9marche de qualit\u00e9 ou environnementale"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.Autr_demarche_qualite_env == 1;",
   "fieldname": "autre_d\u00e9marche_de_qualit\u00e9_ou_environnementale_d\u00e9tail",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Autre d\u00e9marche de qualit\u00e9 ou environnementale, d\u00e9tail",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.Autr_demarche_qualite_env == 1;"
  },
  {
   "fieldname": "production_et_commercialisation_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Production et Commercialisation"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_thye",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "contract_column",
   "fieldtype": "Column Break",
   "label": "Contract"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit__produits_c\u00e9r\u00e9aliers_ol\u00e9agineux_et_l\u00e9gumes_secs",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit  produits c\u00e9r\u00e9aliers, ol\u00e9agineux et l\u00e9gumes secs"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_transformation_de_tubercules",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit transformation de tubercules "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_l\u00e9gumes_frais_et_transform\u00e9s",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit l\u00e9gumes frais et transform\u00e9s"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_fruits_frais_et_transform\u00e9s",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit fruits frais et transform\u00e9s"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_autres_produits_agricoles",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit autres produits agricoles"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_produits_laitiers",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit produits laitiers"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_oeufs_et_volailles",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit oeufs et volailles"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_animaux_vivants_et_autres_produits_animaux",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit animaux vivants et autres produits animaux"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "contrat_\u00e9crit_miel",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Contrat \u00e9crit miel"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "commercialisation_en_circuits_courts_des_tubercules",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Commercialisation en circuits courts des tubercules"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "l\u00e9gumes_frais_et_transform\u00e9s",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "L\u00e9gumes frais et transform\u00e9s "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "fruits_frais_et_transform\u00e9s",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Fruits frais et transform\u00e9s"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "autres_produits_agricoles",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Autres produits agricoles"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "produits_laitiers",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Produits laitiers"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "\u0153ufs_et_volailles",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "\u0152ufs et volailles"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "animaux_vivants_et_autres_produits_animaux",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Animaux vivants et autres produits animaux"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "miel",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Miel"
  },
  {
   "fieldname": "ann\u00e9e_de_naissance",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "Ann\u00e9e de naissance",
   "options": "Pas de d\u00e9part du chef envisag\u00e9 dans l'imm\u00e9diat\nReprise de l'exploitation par un membre de la famille du chef d'exploitation (1)\nReprise de l'exploitation par un tiers non membre de la famille du chef d'exploitation\nDisparition de l'exploitation au profit de l'agrandissement d'une ou plusieurs autres exploitations\nDisparition des terres de l'exploitation au profit d'un usage non agricole (constructions de logements, b\u00e2timents, am\u00e9nagements, abandons)\nNe sait pas"
  },
  {
   "fieldname": "sexe",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Sexe",
   "options": "Homme\nFemme\nAutre"
  },
  {
   "fieldname": "culture_tab",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Culture"
  },
  {
   "fieldname": "emplacement_des_parcelles_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Emplacement des parcelles"
  },
  {
   "fieldname": "geolocation_wpet",
   "fieldtype": "Geolocation"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_hugn",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "culture",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Culture",
   "options": "Culture Exploitation"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_jame",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "table_dydy",
   "fieldtype": "Table",
   "label": "Main d'oeuvre",
   "options": "Main d oeuvre"
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "is_submittable": 1,
 "links": [],
 "modified": "2023-05-02 10:30:18.449748",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "Daaf",
 "name": "Exploitation",
 "naming_rule": "Expression",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "quick_entry": 1,
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": [],
 "track_changes": 1
}